Narcos第三季於9月1日上線

好期待

無左pablo已經無咁期待

Same pablo

Hito de buta!

好正

pablo真係最正